# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-08 05:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: lbforum/admin.py:16
msgid "Update forum state info"
msgstr "更新版块状态信息"

#: lbforum/admin.py:42
msgid "Update topic state info"
msgstr "更新主题状态信息"

#: lbforum/admin.py:58
msgid "sticky/unsticky topics"
msgstr "置顶/取消置顶主题"

#: lbforum/admin.py:63
msgid "close/unclose topics"
msgstr "关闭/解锁主题"

#: lbforum/admin.py:68
msgid "hide/unhide topics"
msgstr "隐藏/显示主题"

#: lbforum/forms.py:15
msgid "Last Reply"
msgstr "最新回复"

#: lbforum/forms.py:16
msgid "Last Topic"
msgstr "最新主题"

#: lbforum/forms.py:52
msgid "Order By"
msgstr "排序方式"

#: lbforum/forms.py:56 lbforum/models.py:51 lbforum/models.py:88
#: lbforum/models.py:103
msgid "Forum"
msgstr "版块"

#: lbforum/forms.py:57 lbforum/models.py:105
#: lbforum/templates/lbforum/forum.html:50
msgid "Topic Type"
msgstr "主题类型"

#: lbforum/forms.py:58
msgid "Subject"
msgstr "标题"

#: lbforum/forms.py:59 lbforum/forms.py:181 lbforum/forms.py:191
msgid "Message"
msgstr "内容"

#: lbforum/forms.py:60 lbforum/templates/lbforum/inc_post_content.html:12
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: lbforum/forms.py:61
msgid "Need Reply"
msgstr "回复可见"

#: lbforum/forms.py:62
msgid "Attachments Need Reply"
msgstr "附件回复可见"

#: lbforum/forms.py:72
msgid "Please chose a forum"
msgstr "请选择一个版块"

#: lbforum/forms.py:82
msgid "Some word in you post is forbidden, please correct it."
msgstr "您的内容包含敏感词，请修正"

#: lbforum/models.py:25
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: lbforum/models.py:26
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: lbforum/models.py:47 lbforum/models.py:120
#: lbforum/templates/lbforum/inc_topic_detail.html:44
#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:107
msgid "Last post"
msgstr "最新文章"

#: lbforum/models.py:52
#: lbforum/templates/lbforum/widgets/categories_and_forums.html:4
msgid "Forums"
msgstr "版块"

#: lbforum/models.py:55
msgid "Forum-Administrator"
msgstr "论坛管理员"

#: lbforum/models.py:97
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: lbforum/models.py:98 lbforum/templates/lbforum/inc_topic_detail.html:30
msgid "Distillate"
msgstr "精华"

#: lbforum/models.py:110 lbforum/models.py:189
msgid "Post"
msgstr "文章"

#: lbforum/models.py:136 lbforum/models.py:169
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: lbforum/models.py:137 lbforum/templates/lbforum/forum.html:78
#: lbforum/templates/lbforum/profile/inc_base_profile.html:25
msgid "Topics"
msgstr "主题"

#: lbforum/models.py:165
msgid "BBCode"
msgstr "BBCode"

#: lbforum/models.py:166
msgid "Markdown"
msgstr "Markdown"

#: lbforum/models.py:167
msgid "Html"
msgstr "Html"

#: lbforum/models.py:190
#: lbforum/templates/lbforum/profile/inc_base_profile.html:28
#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:105
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: lbforum/models.py:199
#, python-format
msgid "Topic: %s"
msgstr "主题: %s"

#: lbforum/models.py:200
#, python-format
msgid "Re: %s"
msgstr "Re: %s"

#: lbforum/models.py:236
msgid "User"
msgstr "用户"

#: lbforum/models.py:238
#: lbforum/templates/lbforum/profile/change_profile.html:57
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: lbforum/models.py:239
#: lbforum/templates/lbforum/profile/change_profile.html:49
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: lbforum/templates/lbforum/forum.html:19
msgid "Forum Description"
msgstr "版块说明"

#: lbforum/templates/lbforum/forum.html:31
msgid "Forum Admin"
msgstr "版块管理员"

#: lbforum/templates/lbforum/forum.html:55
#: lbforum/templates/lbforum/forum.html:98
msgid "All"
msgstr "所有"

#: lbforum/templates/lbforum/forum.html:85
#: lbforum/templates/lbforum/recent.html:24
#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:28
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: lbforum/templates/lbforum/forum.html:92
#: lbforum/templates/lbforum/index.html:32
msgid "Post new topic"
msgstr "发表新主题"

#: lbforum/templates/lbforum/forum.html:101
msgid "Distillate District"
msgstr "精华区"

#: lbforum/templates/lbforum/inc_header.html:11
msgid "My profile"
msgstr "个人信息"

#: lbforum/templates/lbforum/inc_header.html:12
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: lbforum/templates/lbforum/inc_header.html:14
#: lbforum/templates/lbforum/widgets/cur_user_profile.html:42
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: lbforum/templates/lbforum/inc_header.html:15
#: lbforum/templates/lbforum/widgets/cur_user_profile.html:45
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: lbforum/templates/lbforum/inc_header.html:22
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lbforum/templates/lbforum/inc_post_content.html:8
msgid "Last edit by"
msgstr "最新编辑"

#: lbforum/templates/lbforum/inc_post_content.html:25
msgid "Show Image Attachments"
msgstr "显示图片附件"

#: lbforum/templates/lbforum/inc_post_content.html:28
msgid "Image Attachments"
msgstr "图片附件"

#: lbforum/templates/lbforum/inc_post_content.html:40
#: lbforum/templatetags/bbcode.py:35
msgid "to see the content, user must reply first."
msgstr "该内容回复可见"

#: lbforum/templates/lbforum/inc_post_detail.html:20
#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:80
msgid "quote"
msgstr "引用"

#: lbforum/templates/lbforum/inc_post_detail.html:22
#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:75
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: lbforum/templates/lbforum/inc_post_detail.html:25
#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:61
msgid "Do you want to delete it?"
msgstr "您确定要进行删除操作？"

#: lbforum/templates/lbforum/inc_post_detail.html:25
#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:61
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: lbforum/templates/lbforum/inc_topic_detail.html:21
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: lbforum/templates/lbforum/inc_topic_detail.html:24
msgid "Sticky"
msgstr "置顶"

#: lbforum/templates/lbforum/inc_topic_detail.html:27
msgid "Hided"
msgstr "隐藏"

#: lbforum/templates/lbforum/inc_topic_detail.html:43
msgid "views"
msgstr "查看"

#: lbforum/templates/lbforum/index.html:17
msgid "Friend Links"
msgstr "友情链接"

#: lbforum/templates/lbforum/index.html:38
msgid "More"
msgstr "更多"

#: lbforum/templates/lbforum/markitup_preview.html:11
msgid "preview"
msgstr "预览"

#: lbforum/templates/lbforum/post.html:28
#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:142
msgid "You may use"
msgstr "您可使用"

#: lbforum/templates/lbforum/post.html:49
msgid "Post new"
msgstr "发布"

#: lbforum/templates/lbforum/post.html:49
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: lbforum/templates/lbforum/post.html:63
#: lbforum/templates/lbforum/profile/change_profile.html:40
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "请修正下列错误"

#: lbforum/templates/lbforum/post.html:88
#: lbforum/templates/lbforum/profile/change_profile.html:76
#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:135
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: lbforum/templates/lbforum/post.html:89
#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:136
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: lbforum/templates/lbforum/post.html:126
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: lbforum/templates/lbforum/post_paginate.html:5
msgid "Pages"
msgstr ""

#: lbforum/templates/lbforum/profile/base.html:12
#: lbforum/templates/lbforum/profile/change_profile.html:66
msgid "Bio"
msgstr "简介"

#: lbforum/templates/lbforum/profile/base.html:25
#: lbforum/templates/lbforum/profile/base.html:27
msgid "Introduction"
msgstr "简介"

#: lbforum/templates/lbforum/profile/base.html:32
#: lbforum/templates/lbforum/profile/change_profile.html:33
msgid "Change profile"
msgstr "更新个人信息"

#: lbforum/templates/lbforum/profile/base.html:35
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: lbforum/templates/lbforum/profile/change_profile.html:8
#, python-format
msgid "Change %(view_user.lbforum_profile)s's profile"
msgstr "更新 %(view_user.lbforum_profile)s 的个人信息"

#: lbforum/templates/lbforum/profile/inc_base_profile.html:18
#: lbforum/templates/lbforum/widgets/cur_user_profile.html:29
msgid "Joined on"
msgstr "加入时间"

#: lbforum/templates/lbforum/profile/inc_base_profile.html:33
msgid "View all topics"
msgstr "查看所有主题"

#: lbforum/templates/lbforum/profile/inc_base_profile.html:36
msgid "View all posts"
msgstr "查看所有文章"

#: lbforum/templates/lbforum/profile/profile.html:8
#, python-format
msgid "%(view_user.lbforum_profile)s's profile"
msgstr "%(view_user.lbforum_profile)s 的个人信息"

#: lbforum/templates/lbforum/profile/user_posts.html:9
#, python-format
msgid "%(view_user.lbforum_profile)s's posts"
msgstr "%(view_user.lbforum_profile)s 的文章"

#: lbforum/templates/lbforum/profile/user_posts.html:19
msgid "Posts by"
msgstr "作者"

#: lbforum/templates/lbforum/profile/user_topics.html:9
#, python-format
msgid "%(view_user.lbforum_profile)s's topics"
msgstr "%(view_user.lbforum_profile)s 的主题"

#: lbforum/templates/lbforum/profile/user_topics.html:18
msgid "Topics by"
msgstr "作者"

#: lbforum/templates/lbforum/profile/user_topics.html:23
msgid "replies"
msgstr "回复"

#: lbforum/templates/lbforum/profile/user_topics.html:24
msgid "topics"
msgstr "主题"

#: lbforum/templates/lbforum/profile/user_topics.html:25
msgid "last post"
msgstr "最新回复"

#: lbforum/templates/lbforum/recent.html:11
#: lbforum/templates/lbforum/recent.html:26
msgid "Recent Topics"
msgstr "最新主题"

#: lbforum/templates/lbforum/redirect.html:18
msgid "You should automatically be forwarded to a new page in 5 second."
msgstr "将在5秒后自动跳转到新页面"

#: lbforum/templates/lbforum/redirect.html:21
msgid ""
"Click here if you do not want to wait any longer (or if your browser does "
"not automatically forward you)"
msgstr ""

#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:42
msgid "undistillate"
msgstr "取消精华"

#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:42
msgid "distillate"
msgstr "加精"

#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:47
msgid "unsticky"
msgstr "取消置顶"

#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:47
msgid "sticky"
msgstr "置顶"

#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:52
msgid "unclose"
msgstr "解禁"

#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:52
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:57
msgid "unhide"
msgstr "取消隐藏"

#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:57
msgid "hide"
msgstr "隐藏"

#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:85
msgid "Post reply"
msgstr "发表回复"

#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:98
msgid "No Reply"
msgstr "无回复"

#: lbforum/templates/lbforum/topic.html:127
msgid "Quick reply to this topic"
msgstr "快速回复"

#: lbforum/templates/lbforum/widgets/lbf_status.html:4
msgid "Forum Status"
msgstr "论坛状态"

#: lbforum/templates/lbforum/widgets/lbf_status.html:10
msgid "Total number of registered users"
msgstr "注册用户数"

#: lbforum/templates/lbforum/widgets/lbf_status.html:14
msgid "Total number of topics"
msgstr "主题数"

#: lbforum/templates/lbforum/widgets/lbf_status.html:18
msgid "Total number of posts"
msgstr "文章数"

#: lbforum/templatetags/lbforum_filters.py:71
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: lbforum/templatetags/lbforum_filters.py:74
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: lbforum/templatetags/lbforum_filters.py:104
#, python-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s ago"

#: lbforum/templatetags/lbforum_tags.py:38
msgid "reply to see the attachments"
msgstr "附件回复可见"

#: lbforum/views.py:103 lbforum/views.py:196 lbforum/views.py:226
#: lbforum/views.py:237 lbforum/views.py:252
msgid "no right"
msgstr "无权限"

#: lbforum/views.py:138 lbforum/views.py:198
msgid "topic"
msgstr "主题"

#: lbforum/views.py:144 lbforum/views.py:193
msgid "reply"
msgstr "回复"

#: lbforum/views.py:148
msgid "you can't reply, this topic closed."
msgstr "该主题已锁定，无法回复"
